武漢肺炎搞到你哋肥咗幾多

輕左4kg

每日去行山？

我好似肥咗1kg到
又要做返運動

肥仔波都出埋黎 應該有b

差唔多成四五個月
想知大家肥/輕咗幾多

瘋狂食嘢？

Outbreak後一個月重左2kg, 依家日日做運動輕番2.5kg

輕左5kg
日日屋企跳繩健身環

無 仲要只係一日食2餐

Cut左8kg

有冇咁多個瘦左啊

仆街睇嚟要認真做運動

4kg 腩肉出返晒來

肥左個d唔敢comment

可喜可賀

冇磅開, 但係肚腩細左
成日自己煮, 食得清淡左好多. 又飲少杯甜野

我條女係咁渣我肥仔波話我再努力d終有一日會大過佢

變左肥西

4kg

肥咗5kg

3至5kg

死肥閪

唔夠膽磅

輕咗4-5KG
身邊都有人特登趁呢段時間減肥